【專業討論】皇馬第3球應該點救

Karius 似係想雙手拍落地
然後回彈接實
但係大聖爺個波太“行”
一中手變擦西入左
我嘅睇法係咁

連登巴打有冇打龍講下點救

其實點救都得
附近都冇人去執雞
但佢救左入龍

唔好咁啦

問個啲fd
話應該用拳頭打出

用頭頂

就咁手鎚打出咪得
又冇人係隔離執雞

佢拍左個波右邊
拍得應應該無事

明顯係預判錯左

其實佢用拍打呢招
係咪已經判斷錯誤

打手槌就得

雙拳打出

除褲倒立用條J救都重得,大把時間

用頭頂囉

問拿華斯 佢今日雙拳打出左好多高波

用頭頂都冇咁衰

雙拳打番出中圈

呢球真係傷透利迷心

佢推返出去 就算比巴利補射 都好過家陣咁

其實個龍

佢應該荒晒

托/打，佢想接曬

落葉球真係唔好諗住接
未到最後一刻佢都有機會改變方向

向上托走,拳頭打出去,用條丁硬食應該都救到,講真呢球救唔到既難度仲高過救到

高下立見

仲唔快啲叫你fd去踢英超

個波咁飄 雙拳打走好過咁樣擋啦

牙卡利奧斯好似將個波拍入龍門咁

用拳頭都驚你打錯位，其實最正路托起個波輸角球算

long time no see

心口控定啦

利第一腳右邊有球食到應有力度有角度仲要有遮擋，拿華斯落地接實

佢想接實
正常係應該無問題

應該緊張得濟
佢雙手拍埋左同預錯位
手指斬都指拍埋哂

結果個波帶少少西都收佢皮

一個廢龍既經驗

老實講唔係鳩up
係街場執件猜輸做龍既企佢個位都救到
兜口兜面射埋嚟嗰波唔撚接呀我冇反應用塊面硬食都救到啦

高波同地波兩回事

屌你一係就無睇波 一係就唔識波
大聖咁樣推順ban埋嚟仲要有西
話就話正中間 都唔會係街場水平都救到下化
正常人比唔到反應食波餅彈入網啦

係，正面食得應，應該守門員都推埋入龍，足球小將明明係咁

沙拿係到 大聖有機入到呢球？？
屌你老母拉膠 場波黑到仆街

係咪剩係識睇波未落過街踢波
次次有龍比人勁ban中頭/身 第二秒都係向後跌架啦

你岩岩開始睇波？

拳頭又得 托走又得 正中到咁你想抱實都得
唔係用個不了咁既手勢托入龍囉

昇龍拳

睇慢鏡睇唔到個波係咪好飄
如果球波好飄好似佢咁估錯位都唔奇

個球落地快撚到

手鎚啦

痴綫 抱入心口啦

應該(高技巧)拍落地下再接翻 / (穩陣) 托橫?

求其拖出去囉 佢柒在拍唔正個波